3.8將軍澳現場有防暴打機解悶

【3.8 將軍澳尚德即時｜大規模截查需時·防暴疑打機解悶】

2115 尚德停車場外有數百名獻花市民被防暴警察逐一截查，唯警方只派出三名警員負責搜查，懷疑因截查工作需時，有警員手持手提電話，並顯示出遊戲畫面。

Photo 攝：Huen Tang
Edit 撰：Billy Choy

#flashmediahongkong #fmhk #flashmediahk #hkmedia #2020 #將軍澳 #尚德

Like同Share本媒專頁Flash Media Hong Kong (FMHK) 以獲取更多新聞資訊和社會報導。

Facebook:

Instagram: @flashmediahk

又呃錢

推

交稅養垃圾

又唔做嘢

警察真係好辛苦好大壓力

push

氣氛幾輕鬆 ....

的確係幾悶既

點解要交稅

有冇人知係咩驚

法律規定 ....

沒有違反警例 警員當時正進行職務調查手機遊戲內容有沒有違法事件

wallpaper黎嘅姐，訓斥咗

熱練戰士

咩game

快d白宮聯署搞大佢

訓斥咗
再話返我哋小題大造

又呃OT

今日食西北風？

阿sir 打機唔洗你教

黑警: 有$8萬幾OT錢課金了

訓斥

該名同事係處於休息時間

諗到佢地點拆了

玩埋哂d傻閪game

好似細路仔game
阿蛇係咪弱智

出🔥魔法！

唔弱智都唔做狗

一D紀律都無
平日行去凶鳩人就好似放狗咁 永遠都有一隻冷靜既負責chok住條狗繩

幫幫手唸下點兜

玩咩game呀蛇
交流下

已訓斥

黑警快撚啲死

A/I 熱練戰士 （12）周未up坦 入坑好時機

屌那星 打完人打機 乜撚野工黎 又有得打人 又可以打機

垃撚圾

都無人出黎抗爭 緊悶

Pk sir: 有邊個返工唔打機

警謊：其實佢係最新出嘅通訊app，同事報告緊位置。唔係打緊機

鄧pk：根據調查證實該相片顯示只係屬於該警員手提電話wallpaper 對記者指出警員當值期間玩遊戲的指控並不成立

遊戲自動運行緊

放長雙眼睇下尼班人仲會犯幾多錯

犯晒都唔慣你事啦都無後果

Reddit 要人!!! pin咗佢

個個問咩GAME
好明顯呀SIR秘撈,幫手賣緊廣告
我建議CHECK埋佢戶口有無多到錢

客乜易 咪屈鳩係被捕手足架囉

今日無 等於永遠無？

永遠幾遠？

屌

老實講，我寧願佢打機

有人如獲至寶，小題大做

打下機又有ot錢收，仲好做過白領

陷家剷交咁撚多稅養埋班垃圾

訓斥咗啦

有無興趣去隻game叫吓口號阿蛇連唯一樂趣都無埋

放緊break

自我增值，苦練兵法
係勤奮上進既死黑警

入面張相轉埋黑白就perfect池

"Ot"

每年仲會加人工

真